相學馬後炮：有無人睇完台灣情侶謀殺個樣後覺得佢地下場真係咁？

有無人覺得條女個相都似會橫死？

雙眼無神(無大眼仔應該仲誇)

而大粒墨個樣都心術不正

對眼似禽獸動物既眼

無血性

加上之前殺援交妹條友

蛇頭鼠眼

個樣一望就知唔正常

你唔駛sd 相比我都睇得出你鍾意9up

你咁講 九成毒撚都係殺人犯樣

好眉好貌做罪犯既比例低好多

認同

事實上殺援交妹謀殺案主犯多數都係毒撚

靚仔靚女做罪犯既機率低好多

係毒撚先會比人告你非禮強姦
你靚仔就變你情我願
點會比人告

相由心生唔係假
有時有啲野係由細到大累積 唔係無啦啦會做呢啲野

個樣醜既人係智力低d

靚女可能係

靚仔又何解要乜有乜？

屌你
讀書做野人地都對你客氣啲 多啲女埋身開心好多啦

唔代表要乜有乜喎？

你個樣係唔係比較醜？

唔代表要乜有乜
但係際遇一定好過你

你又知好過我？

連登柒頭又上網鳩up

不要傷害人

屈機男
全世界都知你啲事啦

我新年比過封5000利是連登仔

近來搵人鬥捐錢

你有無性趣？

唔係唔敢下？

捐你老母咩縮頭龜
大把人搵你玩你都扮睇唔到啦傻仔
你真係戇鳩到出汁

邊個搵我玩？

淨係睇到你條窮撚唔敢